（孝義 永在心）筆直二千 買手機比老豆

想要大電大mon
唔洗要其他野 影相唔蒙
求推介

Samsung

求型號

二手iPhone 6s Plus

二手唔要

2千
孝義

唔怕比人拉？

拉撚硬

條撚樣咁不孝

Samsung A70
4500電
6.7吋mon
3鏡

紅米note 7 pro
最勁中階機

試下咁
你老豆部手機要貴過你用緊嗰部，ok?

俾你自己嗰部佢，自己再買過部

Samsung A70